無惡意：如果張國榮係藍絲，你會點睇？

首先LGBT既人無乜可能係藍先

李小龍呢

大把TB做狗

wfc

黃耀明

無惡意：樓主，屌你老母

假乜撚嘢如啫？如乜撚嘢果啫？

如果
如果習近平係黃絲 世界和平添啦

張國榮都係人，都有錯既時刻

死gay佬

唔會掛
巢皮鱗係藍喎

佢應該唔會出聲
最多講下模稜兩可既說話

可能張國榮黃過黃耀明，
但又點?

返咗外國生活

畀陳國坤扮到佢 會覺得好開心

但都唔會啦 葉問都係反共

基佬多數黃

佢好大機會係黃

以佢嘅心性一定一定唔會為名為利奶共

加上上哂岸

藍嘅話咪照屌佢老母臭閪 有咩問題

譚詠麟嘅下場係點？

有時都會諗如果鄧麗君唔係死得早，會唔會終有一日晚節不保上央視春晚，無咗反共愛國嘅一代歌姬？

浪費時間既問題